林祖舜今次真係引火自焚

根本高登原本咁有名氣就唔關個名事
而加會員既本質
大家一早就對高登好多微言
而加佢一個行動比晒動力我地轉晒地方

Btw,大家發言記得小心小心，有機會有法律責任既野要慬慎d講 唔好累左連尼住巴打要收律師信，到時比人索償一大筆錢可能搞到唔會營運

洩狗一定放幾個人黎做呢d野

輕鬆十連

1

2

3

4

5

無錯

6

: